呢排重播緊套為食神探算唔算阮兆祥從影以黎最巔峰既作品？

麥犀哥
仲搶戲過馬明

呢套嘢啲gag位爛到

但祥仔當正正經野咁做

打倒高鐵穎

呢套野好似就係令馬明同佢撻著左